司機堵路罪成 裁判官鄭念慈不信撞車之說 判阻嚇刑罰囚六周

去年8.5大三罷當日，中年商人被指將平治房車停泊在九龍城迴旋處慢線「堵路」，被控在公眾地方造成阻礙罪。商人辯稱當時遭另一車輛碰撞，對方不顧而去，故報警停車等候警察到場。惟裁判官鄭念慈不接納被告撞車之說，認為只是煙幕以掩飾堵路真相，裁定罪成，並指堵路行為嚴重影響公眾秩序，對上班市民造成不便，必須判處阻嚇性刑罰，以防患於未然，遂判監六星期。

又係le 隻鄭狗

辯方求情透露，被告從事海產貿易生意，惟收入受疫情影響已大不如前，希望法庭考慮案發當日被告的錯誤決定並無造成長時間交通阻塞，並承諾不會再犯。鄭官聞言反駁：「我唔接納錯誤，我裁定係故意堵路。」

狗官

又話疑點利益歸於被告

咁撚樣都得?

條狗官發夢當現實

鄭念慈

唉

以後撞完人不顧而去都得啦，被你撞嗰個坐啫

6星期

諗起果粒墨

推

同蘇文隆一齊俾人制裁啦

可以好主觀
所以唔好話法治已死
係紅官任務黎 可以離地 人民法院

持平跟案例我諗要發展AI 法官

onlun9

有無申請保釋等候上訴？

on9你話唔信就唔信？
btw 利迷手足

又係你

個個當撚左自己偵探呀？

你估就係咩屌你老母

之前內容

被告續稱，在等候期間，有人嘗試打開其車門、拍打車門，另有人手持磚塊，又有司機以攻擊性言語叫他落車，並做出叫他「隻揪」的動作；其車倒後鏡甚至被打至飛脫，車身遭踢凹。因情況混亂及感到驚慌，他再次致電「 999 」 ，表示「有大批暴徒」、「我架車已經打爛」、「我係受害人」等。

從其行車紀錄儀錄影的片段可聽見，警員到場後問被告「你係唔係無辜嘅先，我哋要處置破壞法治、阻塞道路嘅人，唔係你呀嘛？」。被告強調自己是受害者兼報案人，惟經調查後，警員以非法改裝車輛將他拘捕，並「勾走」他的車輛。

屌你老母

呢條紅官醒過郭偉健鄭紀航果堆
煮死你得嚟你又冇位投訴佢

又係大粒癦 同佳仔一樣都係仆街黎

係咪真係自己人

彭寶琴又係咁

推上終審？

我屌你老母啦
咁計法日日龍翔道撞車班撚樣坐一年都唔撚夠啊

屌你老母鄭狗

鼓勵hit and run呀？狗官個腦蠢過狗

要好好表揚

根本就係過大,仲要大把隨心判嘅例子

我終於明撚曬點解南美墨西哥果堆國家一示威第一件事就係燒曬d無恥獨裁建築物

呢d就講完就算
藍絲個d
就會拉banner上法院見報投訴dllm

加下撞車都要坐監？？？？

可以定應該？

唔信大撚晒？

又係念慈

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

何以 這土地淚再流

撞車報警會俾狗咬再坐監
係咪鼓勵人撞車要自己私了？撞到人最好不顧而去？